[小長文] 經過呢幾日，我有啲野想講

代朋友 post

大家好，首先我係90後，土生土長，鄉下就喺香港，而不得不承認我係一隻港豬，但當行出社會後，下個月點交租都成問題嘅時候，根本我無辦法唔做一隻港豬。

但呢刻我真係好想講出口，香港政府同建制派，甚至某啲民主派，你地究竟係咪香港人嚟？你地究竟係咪為緊香港人服務？

我係一隻港豬，但我唔係盲嘅，我呢幾日所見到嘅香港政府，專橫霸道，目中無（年輕）人，眼中只有權貴同自己。我諗到嘅原因得一個，因為年輕人無錢，無錢就冇力量，係咪？得罪商家佬你地銀行戶口就會少幾個零，啱唔啱呀？

就算香港之後點死都好，你地就有能力移民享福 un un 腳，咁走唔到果班呢？WFC。

喺呢幾日，睇完香港政府同建制派嘅出色嘅回應，我覺得今次件事根本個重點唔係反送中，而係根本反對嘅都唔相信香港政府，甚至某國。

你問我點解？當103萬人企出嚟遊行反對，政府都可以無視照樣話12號要照樣硬推，更何況第時中嘅可能係自己？而政府仲要大家相信依個條例好掂好公正？可能真係仲有人會信，但對唔住，我呢隻港豬做唔到。

而政府回應仲要話係反對者唔理解條例，又或者為反而反，夠啦，你憑咩要我信你呀？憑你地全部為權貴商家佬服務？定係憑你冚家已經移民曬去外國呀？

就算唔講呢啲，得罪講句，依家掌權嘅全部清一色都係中老年人上曬岸，你地班後生想上位？捱下騾仔等我地搵夠先啦。乜你地有真係聽過後生仔意見？Sorry，係你地嘅角度根本係無需要，只要班後生仔唔好搞亂香港，你地就安枕無憂。

以上嘅野，我好擔心我呢家唔講，以後唔會有得講。而係依一刻，我除咗要擔心下個月交唔交到租，仲要擔心埋香港比呢個香港政府同建制派嘅帶領下，之後會有幾衰。

畢竟，我唔似啲高官，我根本無能力移民走。
而面對呢個咁嘅香港，我最後都要講一句，大家加油。

推到有港豬都睇到

推一推

推